{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161635?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 뜰안채펜션(한복,전동차 리뷰 이벤트) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しはできません。 また、ペンションにはペットの入室が可能なところと不可能なところがあり、不可能なところでは払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次の利用客のために守ってください。 客室と周辺施設の毀損と紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってくる炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。 期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWi-Fiを提供しており、韓屋の客室は禁煙です。 朝食は無料で提供しており、近くで豆もやしクッパ割引してもらえるクーポンも提供しています。 独自の駐車場もあり、ペンションでは韓服のレンタルや電車の割引体験プログラムも運営しています。 ペンションは慶基殿博物館の裏側にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットの入室が可能なところと不可能なところがあります。不可能なところでは払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次の利用客のために守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損と紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってくる炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約金額が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWi-Fiを提供しており、韓屋の客室は禁煙です。朝食は無料で提供しており、近くで豆もやしクッパ割引してもらえるクーポンも提供しています。独自の駐車場もあり、ペンションでは韓服のレンタルや電車の割引体験プログラムも運営しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは慶基殿博物館の裏側にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 721
    }
}